Тест кейс 		
Поле для ввода данных содержит 0		
Все кнопки доступны(активны)		
Ввод данных (цифр и разделителя)		
		
Способы ввода		
Убедиться, что данные можно ввести всеми способами:		
		
Нажатие кнопок приложения с помощью указателя мыши		
Ввод с основной клавиатуры		
Ввод с дополнительной клавиатуры		
Ввод цифр с 0 до 9		
Реакция системы на введённые данные:		
 Цифры		
		
Отображаются в поле для ввода данных		
Каждая следующая введённая цифра располагается справа от имеющихся		
Первая введённая цифра заменяет собой умолчательный 0		
		
Точка-разделитель дробной части		
 Отображается в поле для ввода данных точкой		
Добавляется справа от цифры в поле (включая умолчательный 0)		
В числе может быть только одна запятая		
Кнопка с запятой ставится после первого нажатия		
Вновь становится активной при:		
		
Общем сбросе		
Начале ввода следующего числа (после ввода операци)		
При попытке ввода второго разделителя с клавиатуры - никак не реагируем		
		
		
 Операции		
		
 Способы ввода		
Убедиться, что операции можно ввести всеми способами:		
Нажатие кнопок приложения с помощью указателя мыши		
Ввод с основной клавиатуры		
Ввод с дополнительной клавиатуры		
		
Арифметические операции (+ - * /):		
Визуально никак не отображаются		
Если последовательно ввести несколько операций - учитывается только последняя		
 После применения операции:		
Первая введённая цифра заменяет отображаемое число		
Ввод разделителя отображается как "0."		
		
 Получение результата:		
		
Нажатием кнопки "=" в программе или на клавиатуре		
Нажатием Enter с клавиатуры		
Вызовом любой арифметической операции		
		
Удаление последнего символа		
		
Кнопка <-- (в нашем калькуляторе)		
Клавиша клавиатуры Backspace		
Единичное нажатие удаляет последний из введённых символов		
При удалении последнего символа, он заменяется на 0		
Попытки удалить 0 игнорируются		
